318i vs x1 vs gla200

諗左幾個月都未諗掂換乜
而家睇緊既有：
新 bmw x1
新benz gla200
之後睇埋新bmw 318i又覺得架車都夠大又諗埋佢

屋企人就叫我諗埋1-2年車既二手x1

巴絲有咩睇法

3>x1>gla

睇人頭
兩個人X1
人多3仔
新GLA得200 On9嘅

3 完勝, 高一級

2個人反而x1

318不如320
X1最差
Gla 可以睇睇實物先 其實唔錯

X1後座你真係覺得可以長期載人咩

唔加Option齋到傻
加齊埋單要50個

Gla我睇過
最basic既版本副駕位電櫈都冇真係好濕鳩但其他野又ok

真心一問 Cla呢

唔喇out budget，目標40個內
而且cla後座真係太窄

F 系列X1喎。。。

Cla好似改左個seat位之前都揸bmw不過好似Benz好揸啲 之前部車成日整

可能我同前座女人都習慣坐得後
去試車嗰陣 校啱前面之後
後座我真係接受唔到

係咪上個睇車拉前咗張後排椅，後排可以拉前拉後

X1後排照計好闊
聽師兄咁講似前後都郁左櫈啦

師兄可唔可以講多少少？
我唔想買二手原因就係怕買返黎成日整

我之前嗰部係323嚟同埋10年 本身就冇乜嘢之後條匙冇電直接收皮 引擎過熱係好撚熱 行路冇乜力(唔知關唔關油事 我入esso冇力 但入加德又有翻力)然後跌錢燈成日著 個handbrake 又咔咔聲 可能一開始冇check清楚

X1好樣衰
3 > GLA

又加多少少

新車的話都唔止加多少少

X1個樣我反而ok
但睇完其實車就覺得佢內籠好柒

內籠係好過時 feel

加多少少330i m sport啦

如果成日車人就318i 啦，
x1同gla 個後座，新款都有啲窄窄地，
如果淨係用前座多，
其實我覺得3部都係睇眼緣，
benz 內籠多人鐘意啲咁囉